投返梁頌恆入去等中共唔開心

如果真係選到
中共實嬲嬲豬

原來選舉既意義係令中共嬲豬

香港未來靠你啦樓主

游b